Gym絲問：有冇絲打都係自己一個去Gym, yoga, 入來吹下

我已經第二年半，差不多瘦左二十磅
大家一齊努力互相鼓勵

加油加油💪🏻

巴打留名跟進

等睇狗公留tg話一齊去

有冇著YOGA PANTS

我冇用Tg, 費時俾老闆見到我上線

著賴屎褲

圖

叫女友去做gym, yoga之類

一句無人陪就唔去, 男人老狗點陪你丫, 同埋一定會hea做唔係真係想運動

2年半先二十磅去睇仔咋你

我係女

我頭一年只係yoga減得小小
係第二年先開始做gym

減咁多你本身幾多？
btw岩岩掙扎完，個胸漲卜卜好正要唔要摸下

獨自絲去做gym 自己一個專注好多
gym齡兩年幾，之前係肥婆，減咗30磅但得番骨
好彩上個冬天增番磅，依家多撚咗好多肌肉
最自豪係個屎忽

我而家要豐胸同瘦腳

我都想做gym但唔係太識
絲打係咪有搵PT?

我都係自己做同上group班多